呢50年你一聽就認得出嘅西方電影theme music

1.) Avengers theme song
2.) Harry Potter
3.) Star Wars
4.) Mission impossible
5.) Titanic

Avengers:
Avengers isolated:
Harry Potter:
Star Wars :
Mission Impossible:
My heart will go on :

不服來辯 入嚟擺得我漏咗嘅挑機

呢排日日loop avengers 鄧 鄧鄧登登 凳鄧燉~

Indiana Jones
Rocky
Jaws
Godfather
Mission impossible

呢d都冇？

侏羅紀公園？

God father都無 仲話挑機

Avengers差其他九條街喎

第一套太耐冇睇過 唔記得講
二三無睇過
四無留意個music
MI 眼殘

教父

Ok我輸

近10年聽得最多係Avengers

007?

Halloween
Superman theme
Star Wars theme
2001 Space Odyssey (啱啱好50)
Ghostbusters
Toy Story 首You Gotta Friend in Me
Top Gun - Take My Breath Away

睇得戲少，但28 days later係一聽就認得

加勒比海盜？

我個人係覺得同Mission Impossible並列 係MI洗腦啲

2001太空漫遊

The Phantom of the Opera

大白鯊 首野都幾有記憶

The Exorcist (原版既死亡筆記L's theme song)

舊Spider-Man

JOHN WILLIAMS 所有作品

Interstellar

點可以冇魔盗王

歷史10大最經典 (話之你同唔同意)

1. 星戰
2. 007
3. Rocky
4. Indiana Jones
5. 阿甘正傳
6. 亂世佳人
7. 獨行俠
8. 教父
9. Mission Impossible
10. 侏羅紀公園

記漏左2001太空漫遊
咁2001上榜，侏羅紀落榜

Back to the future

Somewhere in time

近年一聽就認得係呢首

matt damon跳落海接首歌開頭幾粒音
真係永誌難忘

凳！凳！凳！

btw QT d 音樂都係借番黎唔知算唔算

點可以冇佢
the good the bad the ugly

Lord of the ring 呢

Nolan之後拍既戲用既插曲都好似

我有Ennio Morricone 隻碟,好正

OH~~~ DJANGO !!!!!!!

發條橙

marvel studio d戲除咗avengers
ironman1
其他都冇深刻印象，出晒3套果d都冇統一全題曲

Gotg啲歌都還好 其他戲啲音樂真係好唔掂

Batman 1989

Psycho

魔戒都無

魔戒我覺得依首先入腦

starwar
indinana jones
007
mi
back to the future

Marvel會要求Composer跟示範音樂創作
搞到套套戲啲配樂都差唔多
其實班Composer其他作品都唔差

雖然權力遊戲唔係電影 但個theme music真係好撚洗腦

洛汗國果首都好入腦

MCU個狗屎垃圾配樂都出現到? , 完全冇套係深刻 , 當然公道啲講科3同GOTG1 , 2 佢玩既風格入面啲配樂係幾正 , 不過就唔會有代表性囉。

今次就真係撐DCEU啦 , 起碼人地個啲先叫有代表性一聽就認得出 , 但我只係比一首算因為我有其他野分享。

WONDER WOMAN

TOP GUN : Take My Breath Away

發條橙

人鬼情未了

Blade Runner

Drive 落日車神 (呢套未必太多人識 , 但真係好撚正)